而家係裝個app都要好小心，好多支那app

Apple好撚陰濕

算啦 避無可避
支付寶夠係支那嘢啦 咪又係好多香港人用

垃圾Game 睇到唔會睇 仲講Down